hi 淡友 （869）

燈神再現

入來啦

推呢個

開咁多個唔好意頭

挑戰262

鉛氣個post係898，拜尻拜

跌咁多,係咪中共有咩反制

今日大長針

教科書式大單邊

真

話說10月期結 恒指五分鐘圖係陽燭多
11月期結 陰㯮多

豈有此理 潛水先 等你地賺得咁開心丫那

我唔信佢糾跌糾收市
如果係今日就正呀
輸錢是小case事大
反正輸就係輸一手之前嬴的qq

即係牛得？

多謝揸牛
走熊 20格

你仲好講， d牛牛因你平哂

今日跌到支持位
不過今日 支陰燭極樣衰
同11月頭相反

入240實無事

10月係九成陽燭

已吉倉

睇番牛熊分布圖,今日殺左咁多牛,本身上面又唔少熊,仲要有近熊出
今日收市熊仔應該會多到仆街
對星期一係咪仲會跌有保留

真心 qq跌乜

係呀係呀 屙煙買牛啦

一陣就殺返上去啦
之後又大把人搏反彈啦

結果開一樣。唔知九月點

你條仆街開大技

牛又唔敢,今日沽壓咁重
吉倉觀望下先

你牛都無話你 仲好講

好，全世界吉吉

跌阿里巴巴入恆指

都話唔係囉

痴線睇完AV返黎仲跌得多左

今日輸400蚊

下星期再trade
今日繼續demo
希望十連勝

走撚左隻百威佢算鳩數

佢要下年先有機
唔好係咪都話哩隻賊

終於

抽筆錢出黎下月玩細期

咁少，我 暫時 輸的可去6星酒店一 餐飯

★萬日之跌！正式啟動！

26300鈦合金鑽石底
FCed: 26200牛safe confirmed

正路星期一裂口低開機會較大
但今晚收市後1000點內牛熊比隨時係30:70

國指咋
我小本經營

你快啲買熊幫幫手

macd post 教完

係時候講sar

睇來等陣要諗下斬9左佢

買咗乜

不過今次有啲奇怪，我一用紙分析 平時 個市 立即有 異動
點知琴日冇反應變咗今日
不過冇如果的……
25500 買嗰啲 完全冇乜受傷

買上

思緒比較混亂，未諗到點部署

因為今日真係沽壓好大
同埋擋市好高技巧

我而家用緊都係擋市多
所以今朝只可以坐係度

細期按金頂展25000

下星期正式轉細期

見底未

冇辦法 經驗同教訓來
今晚要再檢討，有幾個位都睇錯

我都心急買錯 錯得多就知要忍

分注式入緊7200

等我short put 領展80蚊

希望彈1彈 反0.236即和

又賭錢………俾我落1注之後等all in

Short put 自

呢個要等月底先會反彈（ 最壞打算）
之後反彈至少一元

3點45分附近處理3點45分附近處理

現價

大師你放正股部分嗎？

太多阻力

求大師解答 26278收回價係咪放左佢好d?

永遠要兩手準備
等佢定一首先囉
我都買
到時呢度會

過到四點先講

262鋼鐵底

係囉搞到我都 心旭旭放啲啲
700 1398 1044 19

早就知冇咁順攤
邊有可能咁樣上喎

中海油有無得short put

有新reit 喎

介紹下

ipo

要真見底。一定要見五分大棍平倉

真心畀你哋影響
檢討下先
厄1之後諗住即贏
點知反真係得少少
之後呃2
最理想個圖今日show嘅係 - 60點

不過都冇所謂
呢個已經係最危險case
真係我夢寐以求嘅款
睇下自己處唔處理到
處理到未來次次all in 都敢

係-60合理

你冇事嗎
未熟之下點可以 all in

唉……-2.06％ 真係差唔多啦

巴打又輸幾多

咁講就咪刺激佢

唔好諗住今日會反彈
一陣一棍爆落去262呀

今日個圖幾有參考價值
輸都抵

安慰自己中

依家真係等小時出陽

我本身隻牛得番0.12

如果-60係正常
佢今日唔出一樣下星期百分百出
架設好似上面啲人講26200
咁個圖冇得低㗎
要四至6 棍先上到

通常死得最多既就係全日行單邊市, 無論升/跌都係有渣相反倉既就會選擇搵位溝, 結果越溝越輸, 無倉係手既就會估最底/高位反彈/插, 結果又係輸不過無輸得咁甘通常淡友POST突然換晒人都係出現呢啲市之後

你搬我都搬
只有下個禮拜救到如果今日唔彈

263仲未呱

我都輸緊
不過我用緊本多終勝大法
每跌500點加注雙倍金額入去7200

參透下先
不過weekend 都係唔好留較好
政治影響大
加埋身手唔好

暫時我個圖未有事
最多變咗過夜牛

今日入個d佔我本金1/10

我20%

我仲手持緊一堆現金 等中國爆炸

唔會啦 30 15 10 5 3 1 全底 如果小時當你8棍呀
都係 陰， 第九之後一定會出陽
唔同賭大細呀
圖去到底
等我等陣買隻軟牛先

收手未

我走左果隻得番11格

係
同埋幅度再大d就輸得仲甘
單日大單邊 永遠係最易輸

你識咁諗就啱喇
我即日會走呢隻牛
等佢出陽先
之後一注遠牛 彌補損失

控制注碼 唔大貪
偶像

開心升期一
今日跌 係為左星期一升

同埋行單日單邊市, 好多人就算岩方向都會升/跌少少就止賺完跟住屎忽痕反手結果贏變輸真係心魔黎

利申:以前試過唔少

本多於勝

所以咩入法都好 買之前一定要set 好止蝕

留完錢先見到世界和平

係,好似而家跌左五百幾六百
就算睇跌都沽唔落手,已經跌左咁多

係, 大部份人都係有勇氣止賺但無勇氣止蝕, 真係好矛盾

今日至少要30出針先向到上
但下晝已經得返好少時間
睇下晝磨多架啦

頭先係咪有巴打話all in埋263牛
走左未??

我落期一定同時掛止蝕

準備大奇跡日，全日高收千五點

好吸引

呢啲位俾我都會博反彈, 心諗跌咁多仲有得跌? 彈番百零點好正常掛跟住結果係繼續尋底DL收市

夢巴你輸左半份糧未

照我睇 dl仲未出

263牛 見唔到聽日日出

掛落7-8格穩陣

十份一

今日準備開dh收dl
完美大陰燭

算勁
以前既你 今日已經一鋪收皮

玩極牛食2-3格
我會入100手

無膽

敢輸唔敢贏

我玩牛熊有個心得 輸十格不問價走

全對

如果 係救命小時陽， 咁就可以
長遠之下都唔可以 等
只可以 補救
因為太陽已落山
太監啱啱瞓覺

有呢啲習慣先會長玩長有

應該係

263今日必須死

收到風 今日收262

當你中過幾次sl即彈就會懷疑人生

3雞牛巴打針左未

睇真啲，今日日小斜上已經破壞咗
之後唔樂觀
咁樣今日真係走一半貨
反正洗濕個頭
3點45分決定

走晒留正股好d?
細d風險

嗱好似我嘅方法，即日嚟講， 今日-60 80正常
之前贏嗰啲夠cover呢啲
反正呢啲case會唔會成日出
同埋不嬲都係孖展all in都係正股遠牛熊

想了解下今日係跌乜？

巴打你地可唔可以講下你地係睇d咩學呢d
輸到仆街 好想認真研究下

我本生睇價都係睇到好低
如果咁多輸十格 姐係我呢次洛注好有問題

中美貿易戰升溫？
回收大熊貓？

之前都話水尾啦
1398彈一蚊呀
所以放一半再等位入過
Qq應該放曬
反正贏得5％
19 1044 呢啲咁低位keep啦
依家諗緊即日點樣 救 呢一注
遠牛又未入得
一次都唔可以錯
救返啲隻牛咁就完美喇

琴日唔跌 期結嘛

個圖連demo 都郁唔到手

下晝陰陰落

期結係大撚哂

不要再說了

2400 大約 但係我會all in
2注 再要太監動太陽好低先會
好似八月中九月中
11月中（ 如果買呢住喺和， 同你哋一齊買的）

26350 +左1
走唔走好

對呀今次只係 救今日一隻
唔係長擺時候

問得黎都輸番轉頭喇

收到

大家都係等羊棍啫

無條件+1
唔洗蝕就走

唔好奢望

例如今日
落265穩定左一排牛左
點知輸到264十格
你會諗
跌到落黎都幾舊仲會再跌嗎…
跟住唔想走

走左
-13格

你計下我之前贏1500點我賺咗幾多錢
0. 04 100點
當正股
落好重註

準備

真係百發百中呀
長線真係唔輸（6-12星期內）
依家係同你哋一齊即日鮮
再見到啲最衰嘅case
雖然冇乜點樣輸
但係唔可以咁樣
以我嘅理論
小時出樣就太陽出來了

其實點解成日要當自己咁估個市做乜

鳩sir
下次買你d馬買獨win

你同我一樣既

走左熊味

非常之好嘅case
仲有咩畀呢啲更加難睇

所以set定價 唔手多

呢排戒賭
賭咩輸咩
係得股市贏

中午前走咗

屌你老母係到磨..悶到

今日1分圖大圓底，all in 牛

呢個就係我夢寐以求case
同11月11號差唔多
好似仲衰啲
厄1之後13中再下糾纏冇陽棍
救得返真係無敵啦

今日如果成交多過尋日牛過既真心危險

見住d馬仔個靚屁股你忍得住唔入咩

正股都輸

隻恆生我睇場

160入左

小小啫

本細推介 玩極牛熊

坐緊3皮野7200

8.6
再溝60000

妹妹妹
向下易過上

唔俾上
熊又唔得 牛又死硬

依家要大膽牛先有錢贏呀

今日波幅太大喇
晏晝已經冇波輻啦

仲要星期五

呢個咪叫糾纏下
但如果你睇真
大約11點45分已經變咗影
即紅線上落不停來回

上面太多阻
即日唔+得

exactly, 跌左600咁濟,沽唔落手
但個勢咁弱邊敢買

坐咗成百點啦無咗今日1/10profit

星期一報復性反彈，直上二萬八

咁你之前有贏㗎嘛

又磨……直落262吧

跟

1/10 咁少就算啦

小時6 陰

同維他奶一樣
你睇佢出 陽 即刻贏
不過今次唔係太監太陽
係小時

苦中一點甜

重要係profit

放剩一手20
希望可以免費食大快活

時間上好難

一句講晒 牛過定熊過？

我好多飲食股都有一手

邊有咁多陰棍
越多音棍越牛皮越好
之後即使出羊牛皮 都等於已經訂咗
咁即係話鬧得抵

但要過市喎
你博三至四反彈？？

demo 26368+1

刷十點

止蝕26349

呢樣真見你alli即刻睇住
亂嚟呀

牛過日日嬴

個市彈都唔彈
牛牛好危
熊軍大勝

都話咗我case齊曬 當我放曬所有股票
我夠膽日日上戰場貼倉
依家仲要睇有幾多個壞case
不過好似今日係最差㗎啦
夠就要用小時30舊

都係呀你見大師都話3點45分三點半先決定
,
唔係話信佢唔信自己或者其他原因
佢都係用佢自己方法,佢都覺得有問題
即係話好多人圖表派 話知你有幾準
個市都有啲唔妥

.... 紅線中 關上落上落形成一個長方形 好似個影子咁樣

呢個先係緊要嘅signal
有幾可見到我話會放曬啲嘢

心水推介7200

仲

睇緊恆指去258

你睇三十分鐘

最左邊 白棍向上 一棍陰再之後幾棍上
我哋就七棍音 兩小羊
小時就5音 一定要出樣呀
咁你處理咗佢囉

小時圖都三星拱照

下次教sar kdj mtm pvt or ma 好呢

即係點
我只識自己嘅方法
如果出咗一粒洋
即係定咗啦
不過長線日咁樣已經被破壞
都係放一半呀

9 up only

好似郁快左

賺10點

去返自己個demo trade sin

小時岀了

出來了！！！！

彈得太早。。
如果浯牛得

無限後悔的你

呢排專注係女性身上

利申 牛同+係兩樣野

上呀！！！轉燈再爆升三千點！！！

集氣

即係你覺得小時會反彈
星期一有保護
如果反彈力度唔夠大
咁就要走？？？

gogogo

溝緊女？

上

點知， 有咁多 1 3 5 10 15 30 60 黃金比例

牛gel

demo post 第六擊

咪跌返去五字頭呀

Shit 1 分鐘 壓住條線

demo post 都+ 左
牛既話冇一百點唔值牛

唔好跟住走呀

認識下新朋友姐
收市買牛定熊好

原來係咁

第二回合無聲無息2點15分出現

頂
無得玩

無力

即日先啫
正 1044 19 買個位咁靚唔理啦
反而之前好低位買 1398 700 想 放 少少

點解騰訊$330嗰陣 我買60839隻法巴牛 入手價係0.116 依家升到330.4 隻牛反而得0.112
係咩玩法

都話一分鐘有條線壓住落嚟
， 紅又跟住上
下一round應該就真係但啦

到話左26350係底（無講過

1415個位難捉

食價+人踩人 （咩券商）

你又提醒咗喎
1398 都就快彈上嚟
本來目標價 5.73
反都有5.68

700 都係
做乜今日走

對 前後腳回覆
但係牛仔一定要處理佢
要諗點保護返去
保護到去唔當輸
因為佢嘅走勢基本上都講中曬
係呃一落住戇居

輸返次

果然622之前唔call duck

但我feel到開始V
Anyway 唔穿今日底無事

V

大棍回哂

對的……不過我好想極之想換9988 3690
睇住700就眼火爆睇住700就眼火爆

等緊升穿 26382

唔通我都要輸權太

走左算 好難玩

仲有一個support
之前跟住條1 個頂行
呢啲嘢真係好準

係都3點45分先啦

365-425中間真係咪手多

咪成日諗住會彈

真係升

putputput

希望冇睇錯，1415膽粗粗渣一渣先

唔係呀明白個道理嘅人應該知道
錢是小 你真係 知道之後點樣行 先緊要
原來我漏咗一朝
我買正股會用………
原來咁急速嘅牛熊都有用

原來個方法就係 保護呢個最差嘅 走勢

等我等多一個月清清楚楚寫低 咁我夠膽貼倉日日玩

我等你

到時半all in 跟

逃生門

最近屌得多都有d厭
沈迷打機中

我有一個月冇用紙寫分析
唉，中低級錯誤
好彩莫大師 提醒我
都係嗰句
今日-60係正常
留言嘅 買嘅有兩個錯
真係要操練寫落紙呀

我買左上，中左伏，其實好快知錯但又無走到

我夠膽貼埋倉就唔怕，10000％唔輸（即日

我有講過到咗底會升但我肴底無入

咁200% all in

demo 26365-

最近feel到自己開始有賭徒心態
點調整好

練定都差唔多啦反正機會 下 2年

離場

學我，唔落場

allin

宜家手上D貨點算
又唔想夾硬賣哂佢
利申玩開正股

痴線即日都要用呢招
你都係我喺低位嗰度all in
超大決策賭命先用

學我 開post demo trade

正股就唔識喇同埋隻隻都唔同 唔通你入3690 9988叫你走咩

內河巴

等3點45分囉
反正 陰棍咁多 隨時但/
星期1 2 3 一定彈

咁就完左個升浪又尋底

帳面輸緊400蚊

有冇人覺得今日跌得好鬼
加上大量人話買熊
伏伏地feel
利申熊過

都話 有條癮服線 壓住

你未賣唔會計數

應該唔引 收夠貨
星期一再跌過

dl is coming

巴打 2手823均價80.6怕唔怕過weekend

今年早咗出現
不嬲都係 一月中升到2月中
未必聖誕鐘買匯豐

唔怕，一定唔會蝕

你係咪一百蚊都輸唔起嗰啲人
加上等三個 月你會we wa鬼叫
係就未玩股票

我有個奇想
我得用我姐個戶口玩一年7200

一年後既今日你覺得你回報高d定我買7200高d

調整心態先
賭慣牛熊個人賭仔心態

佢夾你一嘢之後你溝返2手 一定贏添
見到呢隻搞到我想掉咗隻 19

屌 你唔輸錢 我輸錢 唔使比都知

所以平左好倉反手沽

輸哂就會懂得珍惜

有冇巴打要針了

仲有得插

內河巴彈上去果下無走？

插極都仲有, 咁撚大枝大陰燭
星期一大裂口低開機會真係唔細

我就最緊要case
今日正呀
呢啲算係最嚴重呀
暫時記憶裏面最嚴重嗰個係
2007年 嗰陣好似一開市跌800點
冇wi-fi，56k年代， 跟住跌咗千幾點
同今日一模一樣

無得走

有無人知, 個市用咩野消息,
令HSI 大跌???

後市應該有啲問題

係就好一係跌盡
跟住我借爆曬錢去埋

你睇咗嗰兩本書就唔使咁耐

成班買牛

唔好借錢賭錢呀

走啦
今日咪搬住
等太陽再出嚟先
記住今日嘅教訓
厄2買啱
你買維他奶都唔會咁買
牛熊你就咁買？

做一做野食少左30點

痴線啦，正股真係唔會輸
咁耐以嚟未試過中招
話知你亂咁跳

講真睇個勢星期一點都低開機會
但最大問題都係牛熊比
今日斬左一大堆牛,又有近熊出世
今日收市擺明熊會多撚到仆街
大戶唔似會咁易比老散熊賺錢

日期demo 7 5 1 1

同埋即日先個位大約2.1％
呢度大部分嘅人 輸嘅都係約0.5％
有幾難賺返有幾難賺返

整 printer 夜期㾆黎

姐係熊得
無合金甲頂

真
因為正股你睇果位通常係低位先買

你哋玩最緊要知道自己做緊乜嘢
數字預測線買位等全部都寫唔出
贏錢等於你好運
我都係用目測
今日漏咗三成可留言
遇到最壞打算會咁樣（0.5％ only

有中文版的
嗰個叫你睇圖畫啫

開始

淨係搵到英文
中文今晚試下搵

263 鋼底
262合金底
258宇宙超合金底
真心唔易穿,今日都係吉倉算
好撚難估
正路星期一會裂口低開
但就唔算唔計突發消息 (今晚美國突然話即將簽首階段協議有幾閒,成撚日有新聞)
今晚可預見牛熊比例,熊仔會多到仆街
可能又係玩撚狗
星期一先彈番300震尻老散熊,再插

唔好諗
星期五尾市
磨到完

唔係咁賤格

唔會啦
尋底

唔多似，流流地

我預今日係-1.5%
今日真係唔知黐咗咩

中

除非唔啪

可唔可以請教邊兩本，之前無追po

你唔記得連登已經唔可以即刻收到投票結果

不了我走
0.5％ 絕對 輸得起
拗痕
下次捉返個陽 就得

牛熊都唔過得夜
(除非有突發)
牛既話最快星期二

今日跌咁多..
星期一高開既話實會被沽返落黎.
(所以要牛不仿等下)

無錯
無信心賭黎做咩
有信心大注都唔怕

嗯
我應該多少少

AGREE唔過得夜
今日大陰燭擺明昆人熊過

今日我應該只輸-0.25％
下星期再練過
全部白紙黑字好似打仗寫 策略

輸係因為權太唔走牛
唔使太傷心

唉 最後都係要輸200蚊比權太

唔係。
可以參考十月三十一日

……hsi％x 你隻牛每100點嘅點數
我就0.5％X5倍 大約2％本金
即日先未練熟 絕對唔會用過萬買
過夜牛 可以十幾廿萬

今日好奇怪 個個輸錢都好正面

好似計錯數
太攰
少咗個0
瞓覺瞓覺

可能個個都paper trade

勁假插

吉吉保全家平安

我差唔多係40%

起飛了

16格

咁都唔算好多

追入左？

佔本金比例高

仆街0.014都入唔到263牛
得30點我出4格都唔賣

現貨一收期指即上

好友上水

過了...祝我好運吧 最後5k...

我都有入 無貨

夜期一開大彈100點

1629大法

好友淡友正式開戰

我算唔算好友7200

星期一大爆升二千點

我知
所以

算

個人愚見
今日係大型震牛引熊棍
星期一會高開

高開不會吧，低開升上黎應該有可能

美期到而家都無咩反應

呢度有無人玩期?

美股今晚似會升
所以更加認為星期一高開

穿就睇258 跟住255
跟住就冇底了

美期倒升格

IG 港女+25 now
預計今晚+150-250左右

扯旗咁扯上

原來263係真超能合金底

之後俾人踢一野 鳩縮

千升近了

下星期先知

哩排少上水

dl 嚟喇

弱撚到呢

輸到仆街
7500同7200都玩到全倉-20%

破dl

尾巿果2棍

但美期無理由無春江鴨

牛gel星期一千升

期巨棍落

諗起19/11,升足全日,超靚大陽燭,正路實高開
第2朝低開百幾2百
又例如11/11, 低開300後狂跌700,大陰燭,第2日正路低開
點知又係高開百幾二百

一轉倉就大跌

大戶一個人打左40點走

大戶 唔會坐500點貨 跟沽啦

美期上緊

希望等陣拉番上去比我走

荔枝巴

隻大快活坐番一年會係幾錢

其實我豬錢都冇乜資格出聲

不過都想提醒各位巴絲，即市買動物股要學五斗巴咁，計算翻恆指既升跌% （例如 0.5% 1% 1.5%)，而唔係憑感覺覺得300點好遠唔會打靶

祝好運

(我都冇佐一兩個月人工）

美期就轉燈

美女：死港女收皮就行遠啲 咪拉我落水 我仲要衝頂㗎

尋晚仲研究緊炒腦細

真，日9日升cls

蕭若元：中國未必會實質報復美國

又開燈

尾市跌果棍已經升番哂了
牛軍有美期,無窮牛

股災

超級大爆升

1629 大法又羊

期指升到無BRAKE
真係又玩番呢招撚老散

千升千升千升

熊過揮手區

大陰燭等如高開,大陽燭等如低開

屌，話時話，權太未報倉

夜期好似入左另一個世界咁

11月啲大陽燭,大陰燭全部係咁
第2朝開相反方向

繼續demo

夜期爆升

美市根本屈到爆廠, 港女點弱夜期都會俾佢拉得到上黎, 但到左正式日市又會變番死狗, 無計

佢有心玩人， block 佐佢算
難為佢發夢後深潛我地仲咁關心佢

夜市的確好難跌,除非有突發消息
不過星期一高開得200以上既話,唔似會即回,我諗會再爆多200點撚下老散熊先

希望sing到星期一

佢針住我嚟祝福

我hold 住買上多一陣先，唔想過weekend

呢個世界有圍骰通殺

我決定封鎖佢 佢唔值得我關心佢被狗擔走

入熊先

屌 收咗市你入乜撚熊啊
今朝叫你入你唔入

我都幫你地賺左咁多啦
btw 克警長命百歲

咪係，今朝個個牛都輸到仆街

咁先係㗎嘛
今日就原諒你啦

屌又ddos？

係

收爐2日針左285點

怪獸巴好耐無見

又大賺

我個百萬夢俾權燈走咗

有咩反向恆指etf好
唔炒牛熊炒2800同反向算

7200 7500

咁不如你安安份份買藍籌，睇岩既話好似 700 $315 入都有 10% 回報

份工真係好垃圾

2800始終diversify d

大跌 坐下7200無壞

7200做主
7500要用得好 隻野好鬼

熊b你對沖成點呀

其實是咪應該講緊7300？

船巴

7500買錯坐既時間係2046

針左即係一日針左1700點

分注入ma

我無記錯既話：
7200 兩倍正向
7300 一倍反向
7500 兩倍反向

好似係咁？

船P......

夜期幫幫手

熊Gel

我7200 下次應該會8.6溝

每500點用雙倍既錢入無腦玩法

一路食住即日市一路溝

夜期大爆升

有無買到我隻勇者牛

無呀 去左人地屋企打機

本生今日朝早買跌
但訓死左唔想追

最近轉哂八成現金 做緊保守投資者
7200 7500多

得閒一日食下3-4格牛熊出糧

又去女同學屋企

竟然守住263

中美點睇都似搞唔掂
有現金先見到世界和平

唔明咩叫夜期夾
星期一日市都高開架喎

冇任何消息升返100點

夜期大法

牛熊73代表咩

代表大家都好齊心要牛佢老母

月50，258
我怕12月會穿260

屌你 我重牛呀！

260-262重貨到

難得贏返啲本，好想戒牛熊啲錢入哂2800算

返正跟恆指行，玩牛熊真係好累

牛熊比咩料
今日跌五百幾
262牛竟然多撚到咁

今晚265ok?

如果你係大戶 星期一點都殺哂先彈啦下嘛

睇一睇個街貨圖，牛軍準備受死

262 不死牛

274走曬

做了詳盡分析今日情況
原來犯了 冇做 長線all in 的步驟。。。
今早應該瞓覺。。。第1次錯。。。。
技術上0錯誤。。。即幾點角1角2，幾點反彈幾點黐紅線行幾點影幾點2角反彈
下次連厄2都唔會俾佢出現

祝你賺大錢

咁邊度關轉唔轉身事

唔可以你一轉熊又彈既咩 大把人試過左右一巴啦

講到尾都係運

理論上21點係少數玩家長玩會贏既game
前題係要練到記牌同算牌
不過依家莊家用幾多副牌都唔知，實際上可能玩家已經無得贏

非也。。。有得計。。。8月賺得太多冇認真睇

條路點走都有留言。。。係on 9 在1個prep...

冇長期追post 你點玩

今晚有無市

6-8副牌...你問佢佢會答你..
因為鋪鋪洗..佢先唔驚

半日

好耐無去賭唔知有冇變，但重點係要有一個確實既牌數，然後要由頭賭到落尾
同舖舖洗無關，因為用過既牌唔會再用

7:3
死硬

鋪鋪洗意思就就係用左既牌會再用

你指喵時間

但咁唔怕副牌比人做手腳咩

冇錯呀 蝸牛機
類似每鋪都重新洗牌

十賭鳩騙

唔緊要，唔賭21點可以賭百家樂

香港做市真係好嚴重..
琴日期結死頂..
今日跌爆

夜期先跌為敬

牛軍快走...
今晚老美千跌賀千跌

道指28000鑽石底
美股冇得輸

得好少場會洗牌你睇

夜期回一回又爆番上去
好撚強勢

deep v

262個個都睇到嘅底
大芋今日就係唔殺
星期一gap down 259先彈

夜期唔計

每次股災前 上證同港女必牛三，唔好比嘈音影響自己

美股隨時轉綠，好強

升撚到癲左

係咪有新聞簽左agreement
升到上太空

一百點都無咁都叫癲

平衡時空？邊度有升

264 姐無咩事

無可能...
是但一邊一定會跟返貼

1000點內牛熊比86:14

其實牛軍呢幾日都唔會訓得著..
就算今日比你格硬頂到綠字收夜期都無用..
星期一深夜5點..老美裂口爆落...一樣要收皮

但老美無啦啦做乜會裂口爆落

除佐除淨月..我真係未見過..
暴升暴跌完..另一邊唔跟

淡友post 日程表：

30/11 修練+溫書
1/12 9龍遊行
2/12 殺大戶數錢

中國PMI遠勝預期
熊軍

財新會差過預期，打和super

牛軍必勝

星期一揀隻290熊先
揸到18000

星期五三萬八

去到星期一
都唔記得咗了

一萬八易過三萬八

Ok跌少50點

牛 gel

跳曬

我屌
肯定做數

仲未死

怪獸巴係咪針咗？

有邊次係真野

比權太逼死左

以後跟權太搵食

琴日做對家 爽

睇返琴日個市
一開始大陰燭咁對落去的確係好樣衰

特別琴日係期指開倉第一日
第一日就狂加淡倉

通常開親淡倉我冇1000點都唔食㗎喇
短期有彈都係會回
睇路

262無左
255先係

來來回回左幾次打近戰應該食到2-3 轉

都話你勁人黎
識野

241-
239+
10點食一轉 都好搵過日頭

傳說扮低手 其實佢乜都識

又學到野
即開圖研究下

星期一肯定千升